【曾笑100毛跌九成】幣少爺FCC高位大跌95% 死忠粉絲：好抵買

因派錢事件而廣受批評的「幣少爺」黃鉦傑，早前主動宣傳「Filecash coin」（FCC）的加密貨幣，並聲稱這是香港人賺中國人錢的一個好機會，而價錢在貨源歸邊情況下，確實是節節上升。

不過幣少爺出風頭出禍後，FCC走勢急轉直下，今日更曾急插四成，暫報0.614331美元，以歷史高位14.69美元計，大跌95%，若果不幸有投資者買入，將會損失慘重。近日幣少爺一改以往「硬捧」作風，甚少提及幣價，反而在今日發表政見：「撐政府先係唯一出路，並唔係一直撕裂社會。」

力捧FCC前，幣少爺曾在社交網絡中踩其他股票，「有時候覺得100毛都幾痴線，個老細林日曦，上市股票高位派貨，跌足90%，搞到全港股民輸左（咗）幾多錢，都可以俾人當神咁拜」毛記葵涌（1716）上個交易日收報1.31元，較最高位跌88%，但仍比上市價高。

在FCC的專屬群組，有疑似幣少支持者指現時回到0.9美元招股價「好抵買」，更指「越跌越買，好易發達。」

幣少支持者指現時回到0.9美元招股價「好抵買」，更指「越跌越買，好易發達。」

換過批打手la, 又唔肯畀錢搵財演搭棚

真係usd0.9招股點會hkd5.5放售
hkd5.5黎計成隻野仲值緊億幾銀港紙
得d濕鳩av網同賭場值億幾

成日話咩澳洲團隊
白皮書得中文？
笑大人個口

之前周顯+劉正有唱過吓

[12月15日]劉正: 如果幣少有古惑一早俾人踢爆，但似乎到目前為此仲未俾人揸到把柄，咁可以肯定個升浪係真？

有冇人有幣少係晴朗果集?我想聽下

佢d coin無成本，賣到幾多賣幾多
如果佢真係想提返起個價，根本唔應該再賣，等d人係交易所食返d賣盤做返起個價

交易所唔夠買盤
係場外搵人接

Australia team : i power powerful. What seven you say? If you want 1on1, you come . I go to school by bus.

「撐政府先係唯一出路，並唔係一直撕裂社會。」

想加入建制保皇？求招安？

招安咁既傻仔對政府有咩好處

向世界證明只要肯𦧺鞋，就算係傻仔都一樣有肉食

不過望望班官同議員，應該有排都輪唔到佢去證明哩件事

想政府唔搞佢派錢單嘢啩